韓國瑜晚會 突破50萬人

玩完了

總統大選前動員

人唔會少得去邊

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

冇lu 冇lu 係咁先lu

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

咁又係呀。如果小貓3/4隻。唔使選啦

聽日小英都有場係凱道，一定會比下去

好多人

國民黨必勝

不意外。張萬人空巷嘅相台灣人一定要睇下，等佢地知道自己半隻腳入左火坑

總動員車晒全台灣韓粉嚟先得50萬人，台灣總人口有成2千幾萬喎，咁都叫多？

台灣人口二千四百萬，得個50慢人去，算唔算少數派

不過，台灣唔似香港咁細咁易出到市中心，要佢做番25%人口集會係困難既。所以大家都唔好輕敵

一個城市搞造勢大會都有呢個數係好誇張啦

呢個位就300米 x100 米=30000平方米
企50萬人 即係每平方米16個人
疊羅漢又黎

屌你老母

我想睇全景圖多啲

維園有幾十萬人一樣

你老母比狗吊緊

張圖入面位置仲細過維園硬地
我當影唔哂，後面仲有一大堆人
加埋畀盡都係冇15萬

國民黨&中天都係毅進制Ｄ朋友

唔好咁快篤爆人

台灣人口2378 萬
50只係個零頭

五毛飛機圖

現實

好擔心台灣手足

其實真係好多人

其實真係唔好睇少
台灣好多後生政治冷感
覺得少自己一票都無問題
仲有啲後生係韓粉

如果啲台灣死廢老都投韓國瑜就

聽日到民進黨 睇下點

咁咪好囉 同港豬共享中國人榮耀

咁撚樣五十萬?

一個小小嘅香港都200萬

你台灣2400萬人，得果50萬，Korea fish 真係收皮啦

咪同平時我哋啲集會一樣都係鳩吹有乜所謂

台灣投票率好低架咋

中天電視=cctvb

豬邊度都有既, 香港有港豬, 台灣有台灣豬.

蔡英文上次689萬票 其實投票率有過50% 今次應該仲高

台灣幾大 香港幾大 有時唔係咁比較

巴打你個名唔係假嫁啵

中天電視台係親國民黨

如果香港發生左禁多事

台灣都仲選韓國魚出黎

注定中華民族生生世世不配有民主

生生世世為奴為婢亦不為過

搵反紅媒遊行對超下

台灣朋友話海外好多 韓迷廢老 搭飛機返去投票

啲廢老有錢咪出好似香港咁

台灣人！
一月十一不出來
一月十二出不來

望落去維園咁咋喎

呢個AREA？ 50萬?

我地遊行北角塞到中環先200萬，佢話有五十萬

不能輕敵

根本台灣廢老廢中佔嘅比例好撚多
首投族成效唔大

但會好奇
當國民黨真係實數50萬人
咁聽日動員更多定更少人有着數啲
動員少啲係咪反而會吸到啲唔支持韓但又無咩動力投票既人去翻投票?

台灣大選 能夠左右大局係中間選民
籃綠2黨鐵票只佔各20%
所以從來無所謂少數
唔係佢點係綠營執政左成廿年既高雄贏
我預測 韓國魚會贏

後生台豬覺得投唔投票係自由

玩撚完架啦
搵外圍all in泡菜魚贏好過啦

唔好盲反
入夜好多人

香港 我地成班手足用左超過半年去展示比台灣睇
支那 共產黨有幾唔可信
如果最後選出嚟既都唔係小英
只可以講 台灣人唔配擁有呢個咁有擔帶既總統
睇波特王啲片 羨慕都痴線

之前區選 又係有堆人話自己啲移咗民嘅親戚會返嚟香港投票投保皇黨

到時真係條路自己揀，仆街唔好喊

多謝你
各位手足繼續加油

唔識野
其實係好撚多...

第2張圖係中午既 但個活動4點先開始，去到夜晚10點

大佬
專登走出黎既熱情一定高
但按比例計呢堆一定唔係大部分選民
你正常梗係越多人黎代表你個基數越大啦

以後都冇我去台灣玩了
利申剪咗回鄉卡

玩撚完

警謊表示
韓國瑜晚會高峰期有36079人

台灣安全 人民有錢

中天嚟咋
唔使信咁多

前題係冇吹大
呢邊一向就鬥吹

各位 點都當佢係有50萬人先 最好準備 最壞打算

咁多人真係有啲危

香港有哂先例比佢地睇 到時先後悔就真係抵死

變相幫民進黨打告急牌

收撚皮啦我哋集會有吹到幾大？講吖屌你

即係仲有2328萬支持小英啦

返左黎投都輸, 唔出奇

50萬人,國民黨好少野

Push

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

呢樣真
但係好多非台灣/冇留意開嘅人真係唔知

首投族投票率要好高先穩陣

Show blocked user

藍絲大會就鳩吹啦

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

香港反送中都200萬
得50萬咁少

真

係你哋啲集會撐警嗰啲

block定先

香港有版你睇，都仲有咁多台豬

70萬人了

P牌仔

蔡英文識唔識講英文？

就算民進黨贏頂龍咪六四比
藍營都有fans ga ma 造勢多人有幾奇

藍營得廢老先投
好似係

台省

咁唔計區選
我地200萬人出嚟都係少數啦
你咁講同政府啲口吻有咩分別
事實就係真係有好多韓粉

發大財

個台灣frd話唔去投票唔代表唔支持民主自由
佢哋唔試過又點會醒啫

覺得成個藍營動員唔到五十萬係咪智障
人地國民黨求其一個市既市長都幾十萬票啦

恭喜台灣共享大灣區榮耀

好多人騎機車去...

台灣人想死唔通我地可以阻止到咩人不嬲都有D犯賤架啦

希望英文唔會好似我地特首咁打飛機話仲有沉默嘅大多數，俾啲危機感

台灣人口二千萬

一個鬼城市咩，我住嗰邊，仆街一車車旅遊巴，墾丁到桃園都有，問啱幾個都話有飯盒同係台南落黎，話有免費旅遊成個廣東省落曬黎話支持警犬一樣，外國唔知以為好多人

咁講同支共話500萬沉默大多數有咩分別。。

台灣人係需要被管架

大驚小怪 韓國魚輸都最少有400萬票
english 贏係必然既事

知道

到時投咗韓國瑜 班台灣後生仔真係唔好怨人 台灣未來係班後生嘅 自己唔投票唔好怪人

造勢又有邊邊係自發冇動員

台灣有好多人真心支持韓國魚

X2

你以為721會逆轉，點知一樣咁多人撐狗

大撚獲

一鋪過 被bam後淪落到唔敢開post玩寄生滲透，睇路呀

人地係LSE讀博士
從政之前做國際談判
你覺得

同tump tump 果次一樣
所以韓國魚真心有機

啱呀同你條支那狗平時去開嘅撐警賊集會差唔多

毅進制睇得4.9萬

好擔心

不輕敵

應該唔似吹大,冇100都有50

你又唔係按縣市計票

危機感啊 你班契弟

其實真係好多...
我地出左事咁耐
加上台灣極多政治冷感,同唔識政治...

屌

他朝一日香港光復咗
台灣已經淪陷
到時台豬就真係唔好羨慕香港啦

黑警話得8000人

612都二百萬啦

智力測試failed

唔使緊張

台灣選民有1900萬人

他朝一日香港光復咗
台灣已經淪陷
到時台豬就真係唔好羨慕香港啦

蔡英文今次真係唔樂觀

我有KEEP住做，各位做呀

如果台灣人真係唔出嚟投票，只能祝福佢地，條路係佢哋揀，將來唔好喊

我聽都唔少係香港住緊嘅廢老返台灣投票, 好多係大陸嘅台商都應會返去, 呢班人唔會係民調出現, 有無方法幫蔡英文集氣? 人血饅頭我哋多多都有, 只要可以令共狗輸即管大啖大啖食

台灣淪陷埋，香港點會光復到

你知唔知咩叫低投票率

香港過往幾屆區議會就叫低啦

台灣1,900萬選民上屆有千二至千三萬人投票㗎

一輸就未必有下次, 唔好輕敵一定要萬無一失

蔡好危

X3

X4

721的確有令好多藍變黃嘅
不過廢老本身唔少轉極都會有

支持蔡英文

仲要香港呢半年話晒俾佢哋知政府投共有咩下場
咁都仲唔去投票真係自己攞嚟賤

少過香港人

覺得小英會險勝 希望冇燈

民進黨必勝

確實係，唯有選票先係最後結果。
希望台灣人真係撐得住依獲。

至少香港區議會大勝
證明港豬有限

只係希望台灣唔好變香港
台豬快清醒啦

號稱80萬人

台灣都有毅進制？

沉默的大多數

民進黨輸都係輸自己
依3年半太多弊案解釋唔到
經濟又唔好 唔係一單反送中就可以扭轉

X5

咁你就計條數出黎證明啦 柒頭

智商檢定

邊有50慢人呀
最多咪5慢

台灣人口基數都同香港差好多啦，2378萬人口wo，無50萬人，國民黨都唔會推佢出黎啦

你估你老母咩 剩係識幫d廢老吹
唔撚好拉埋我地同你而隻咁既畜生賤種狗一齊講

Kmt鐵票一定有嫁啦
仲要咁多廢老
一日未有結果一日都唔知

一休一例已經失民心
九合一選舉仲要大敗

其實衰啲咁諗 Korea Fish 贏對香港可能仲好

點解咁講

黑警死撚返出去啦

聽日會過去睇睇，有冇手足會去？

美國可能會覺得香港先可以做對抗中共基地
唔會考慮用台灣取代香港

你老母就黑警

咁講法掌心雷，蛇齋餅糭都無問題，因為係動員

X6

人地山長水遠都過黎，幾有恆心

Mola mola

得50萬好少咋喎
台灣咁大咁多人
1月1 遊行仲多過佢

X7

中國已成最大嬴家

出哂名五毛

人渣共匪都咁多人撐 痴線
你估黑警個20 慢人咩

得20慢人 香港都輸到咁
人地有成50萬人吖 點嬴吖

冇喇冇喇

兩千幾萬人既台灣出得50萬人算乜呢？

毅進制即係幾多人

其實根據警方數據，應該都係得5000人

屌你老母個老母個老母

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

我地區選果陣咪又係打定輸數
結果呢?!

咁睇點都唔撚似會有50萬

出黎都有50萬 未出黎既真係難以想像咁多

50萬， 水份極重

其實真係好擔心。

岩岩係台中返黎，果度唔同地方同人(5個)傾計，全部都支持韓國瑜

咁搞法小英好危喎

X8

X9

中天

大選前既造勢大會 加埋國家機器幫手
有咁既人數唔奇

中天新聞 = 台灣版既大公文匯
母公司係旺旺集團，老闆係蔡衍明，亦都係以前亞視主要股東

X10

屌沈玉琳做主持？

睇真D 中天新聞

唯一支持韓國輸

玩撚猿

一直有人入有人出 可以當民陣流水式集會嗰次睇
中午一批同夜晚唔同
中午多老人 夜晚多團體同上班族 中年人就一路都多
後生應該冇1%
利申:現場

以為台灣人見到香港咁就會醒咩

呢個位不能作準。但都不能輕敵，韓粉係有d料到

中華民國萬歲

唔好咁老定，台灣一樣大把愚民

x11

國民黨贏硬了✌🏻

我係估2個都多票
但最後應該大約韓700-750萬；蔡600-650萬

睇咗十秒。
馬英九批評蔡英文治下，台灣邦交國減到十另個………
我覺得好戇居，
即刻唔睇。

玩撚完未 睇直播見到有後生唱首歌唱到喊哂

孫中山見到國民黨賣台投共會唔會嘔血

小撚心告鳩你不誠實使用電腦呀

傻撚左？台灣第一島鏈美帝點會放棄
美帝而家著緊香港純粹係因為貿易戰

台視蔡英文果邊 好撚on9

支持韓國瑜了

原來台灣真係咁多on9

如果佢贏咗 台灣手足點算

我岩岩先同個fd講完宜家班國民黨係咪覺得蔣介石錯
當年點解要過台灣

90萬

韓魚好勁，English Choi 會輸啦

大會報稱九十萬人

我地一段駱克道都多過佢，仲要不斷行緊

中天可信性？

哇屌

乜撚野下架蔡英文

係大會自己up, 毎15-20分鐘就多10萬

等佢地到時身同感受

x12

假如我係蔡總統
我實推個政綱資助啲老嘢去中國養老
連續住夠5年再加資助額
等班死廢老咪再左右台灣後生仔女未來

唱埋啲老餅歌

起碼要9比1

如果6比4，中共下次搵個正常少少就贏硬

凱？

x13

100慢人

有冇人覺得 唔講以為韓國瑜嬴撚咗

泡菜魚 凍蒜

下架蔡英文
下架民進黨

做勢晚會神祕嘉賓係韓國魚係咩玩法

唔好傻，搵個好似2016年朱立倫咁既反而比民進黨73比
所以而家就推個搞民粹既韓國瑜上去

係 係咁總統好 做乜9

仲要喊

叫咗你地要幫手台灣選舉
係唔聽

當中啲人唔知會唔會有大陸人 係收錢過去嘅呢

一定要纖滅廢老

凱達格蘭大道

mola mola
小英危危乎

如果korean fish 真係當選美國會唔會因為比中共突破第一島鏈所以有多d危機意義而加速制裁中共

如果佢落選會唔會集體自殺

我墮入元朗你老豆_ _ _

但你睇下蔡英文果邊先 廢老水蛇春9up

台下恰眼訓想走

韓國瑜賣傻吸引到幾多人 洗腦式激情

熱狗理論:
投畀韓國瑜令台灣衰到貼地
咁人民先會醒覺
勇武先可以抬頭
台獨先有新希望
靠一班和理非, 台灣永遠都唔會作出改變

韓國魚咁膠都...

韓國瑜真係好撚識做戲同造勢

香港人點幫手？台灣大選班後生投票率好重要 但班後生都唔覺得殺到埋身 仲有大把台豬 覺得政治唔關我事 中老年人投票咪得囉

又係你

人哋係晚會

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

唔好以為藍絲中立撚係絕對少數

繼續留係同溫層會幾不利

仲可以點幫手
大大個人板係面前俾台灣人睇啦

香港頂唔順了，台灣快啲分擔吓

韓國瑜晚會個氣勢勁過蔡英文好多

是撚但啦，將來咪自己受返囉

有無機會快過香港一國一制
十年不變

Brian Hioe
@brianhioe

Just clipped through the Han rally in about twenty minutes. It's way smaller than June, in which this would be impossible. Organizers are claiming 700,000 in attendance, which is impossible

我咪問佢香港人可以點幫
又係佢話咩叫咗你哋要幫手台灣選舉
我諗大把台灣人寧願發大財都唔想要主權

唔係有香港反送中令台灣人考慮多一層
韓國魚真係九成贏
好多台灣人只睇到眼前經濟唔好

金翅仆街鳥

無論蔡英文贏韓國瑜贏,都係好事
蔡英文贏就等俾大陸武統,香港立23條,清算班賣國賊

咁佢應該撐Korea Fish搞到斷六親冇哂fd 傳銷狗效應

大把人唔見棺材唔流眼淚

台北已經係相對有錢既地區
落後區我怕仲多人。。。

佢地未試過人工唔加,但生活費爆升既味道
投GMD開放支那投資佢地就可以試下

加油

軍事上緊係唔會放棄台灣
係講緊資源投放比例
金融經濟美國係香港利益仲高過台灣
如果有朝一日美國放棄香港咁香港仲有咩同中共鬥

唉

台!灣!發!大!財!

韓總統

集會同遊行唔識分？

Ching 睇嚟你去開撐警集會 好熟喎

其實華人廢老永遠都會覺得你唔搞搞震就唔會比人打死
所以香港呢半年佢地都係覺得係你地香港人抵死

都唔只半隻腳了

王立強單野證明左係兩隻腳都響火坑
GMD既副主席同支那派去既人響澳洲做黑手黨

去左視察，根本全部大媽啊伯，行左入去之後啲人左撞右推，cls，頂唔順，即走

其實唔意外
今次勝負關鍵係年青人投票率

藍絲質素

台仔有香港前車之鑑都唔落力投就真係抵撚柒鳩死

當然呢個係好自私諗法，我都想民進黨贏
只係想講就算比條魚贏都唔使太灰心

仲有啲泛民feel，係度「韓國瑜！韓國瑜！韓國瑜！」「當選！當選！當選！」

小英好 qq
葡萄死了

推

我直入元朗

上次12月係sogo門口塞左3個鐘先38萬

投韓=投共=死全家

X14

根本好多場都係
前幾日係台南仲肉鳩酸

成班五毛狗

成百萬人。。。我以為英文贏硬。。

真心唔明 聽韓國魚講野，一味反對民進黨政府，挑動負面情緒，到佢講國民黨好處就講完等於冇講

係咪同香港一樣，人一藍腦便殘

好撚癲 台灣藍絲先係主流

你老豆疊羅漢

好事黎，等小英眾唔好輕敵。

台灣人智商測試。

fail 左，美國對台政策會大大減弱。

怕係賣情報比老共呀。

乜鳩叫比下去？

英文對韓國真係55波 係睇班後生出唔出黎

一早講過要準備後備方案，如果韓國瑜當選都可以繼續幫手足，結果連登仔唔聽，以為空心菜贏梗，仲要派人去撐民進黨，依家後悔莫及

唔出咪等送中滅國

如果台灣個班年青人覺得贏硬所以懶得去投就真係GG

當初我都覺得侵侵無可能當選 依家韓國瑜個情況好似 可能我始終唔了解台灣人個政治立場比例

武統？ 問過老美味， 台灣關係法， 開隊第七艦隊都收皮啦。

1. 封鎖台灣海峽
2. icbm 炸政軍場所
3. 登陸佔領作戰

要123行晒，你當老美訓左。

第一步都做唔到啦。

台海制海權fail, 海上制空權fail
除非老美唔出手， 行都step 3 都唔會打贏。

2400萬人， 當1/3 。
你老解要幾多人登陸作戰。

揾錢個班一定係投個Korea fish
如果班後生唔投真係gg

剛剛睇段新聞，中天新聞台呢幾日收視率又好似18年咁排第一，之後點樣，大家明啦！

不過我見大部分台灣班youtuber都支持小英 又拍片叫大家支持小英

Korea Fish

連登冇人推

真。蟻民

咪同侵當年競選策略一樣囉

同北韓比？

你指遮打撐警有47萬果D

另外唔好高估台灣人嘅智慧, 有好多豬隊友架

哇。今次啲buget大

你估臺灣係一個城市咩戇鳩………

其實真係好撚on9
全世界都知條魚係靠唔住
唯獨是一大班台仔唔覺有問題

台灣國運之戰

旁觀者清 當局者迷呀!
有港豬都有台豬

有唔少人覺得蔡英文食緊人血饅頭消費緊香港人所以唔投佢喎, 我聽到都心寒, 命都唔要嗌你醒都重係度諗政治潔癖, 好在香港人無咁on9如果唔係區選一定輸到仆街

如果係咁，咁只係抵佢哋死

其實區議會都係六四開
只係個玩法係贏家通吃

如果係咁土共岩晒佢地，投都冇得投恭喜晒，自動當選

條友最鐘意洗錢個排埸靚撚到
佢當選就真係發撚得大達

咁撚多人？

台灣人，識做啦，投票呀

點睇都冇50萬人

睇片仲嗌話有100萬人

咩國藉既藍絲都係鐘意作大

肯定冇
現場見好快散晒

岩岩先走，一定冇，我七點半開始入去9點已經到左大台

聽晚到菜同一個地方集會，人多人少即時比較到

換個角度諗，港台會更加合力反共

睇左陣做勢大會
係做得幾好
但台下既人平均年齡偏高

我估都似香港
要靠後生票同首投族抗衡

呢個選舉，全球關注

其實計落50萬真係鳩吹
不過唔代表冇威脅
真係唔小台灣人諗住求其投個人博改變
但好多人忽視左韓國魚吹水大王同今次投緊既係下一次仲有冇投票呢樣野

似乎都唔少巴打去左視察

mola mola

mola no more English, only Korean fish. He will make (north) Korea great again

點解會有人支持韓國

小英正氣既態度同表現應該都深得民心
個結果應該小英嬴到開巷

其實仲好，如果蔡贏梗反而啲人唔出黎投票

表現

燒山會唔會又番番香港？

錢囉 個個為錢投共

全台灣咁撚多人

希望台灣人用香港做借鑒，條路自己揀

咁撚多on9廢老

總統咪又係winner takes all

7月20日藍絲集會，添馬公園有四十萬人

係 今日啱啱落機
搭咗幾程的士個個的士佬都係韓粉
真係個比例仲誇張過香港藍屍

香港燒到埋身先六四比
台灣條韓國魚做埋高雄市長都無乜切身影響
班後生仔咪慢慢變到日本咁不理政事
今次投票總人數多咗幾十萬
但係39歲以下少咗幾十萬
多咗過百萬廢老廢中票其實好得人驚

望撚住佢地跳入火坑真係唔知講咩好

收皮啦你
國瑜黨必輸

中天 紅媒 笑下就算

仲有兩餸便當

高雄選舉笑下笑下韓國瑜贏咗

x15

班友當年貪佢有創意先投佢

但今次相信台灣人會識得簡，起碼我認識後生的都一定會翻去投票

香港的士佬都好撚多藍屍

呢d係國民
香港嗰班係外援

有沈玉琳站台 屌 枉我成日睇佢綜藝

X16

台灣嘅野佢哋自己決定啦

會唔會有一半人係去睇戲

台灣人口分得散過香港

台灣仔自己申請赤化

警方估計高峰期大約六萬人

其實班台灣廢老貪呢件自己講緊乜都唔撚知既光頭共狗乜撚野?
以為真係會發大財?

呢d競選活動台警唔會公佈人數
雖然都知你講緊毅進制

係真係會發大財
因為韓國瑜一定會加退休金，支那一定開放返自由行
韓國瑜一定會開住度門比紅色資金全面進場
到時一部分既得利益者會發達，但台灣玩撚完咁解

下

但呢班廢物諗唔到佢地為左粒糖冇左間廠
著數就班富商拎 但令大量蝗蟲衝入佢地家園搶地搶錢搶福利
咁撚天真諗住大財輪到佢地發?

1900萬選民，先得個50萬出黎

唔撚係掛

係 做主持 做左兩粒鐘同 莉菁變性人

真係有錢就幹

係，佢地真心覺得，越唔諗野嘅人越易俾人洗腦。
呢個世界上你好堅定咁講一樣野就會有人信，震撼人嘅語氣會令到人覺得你係強者。從來好有魅力嘅政治人物都係咁講野，English Choi輸在少左份霸氣。
猶其同班鄉下佬講野，你同佢講數據講道理佢地唔會明，韓國魚高姿態好堅定咁同佢地講會發達。佢地覺得佢堅唔軟弱，覺得佢信得過，講多幾次，佢地真係覺得會發達。

不用擔憂,也不要泄氣
佢唔會無人支持, 正如香港建制一定最有既得利益者
不用妄自菲薄, 做應該做的事, 明白共產其中的方式是令人民覺得點都改唔到而放棄....如香港人, 其實心底從未放棄
加油台灣

我地遊行呀！郁架

我唔係台灣人 睇到台灣關於呢件柒野既新聞都得啖笑
開會就不停講發大財 比人問就乜撚都唔知關人鳩事
講野重要永遠唔算數 真係咁都信佢個腦閪過裝屎

民進黨係做得好既怕咩輸
自己哩4年做成黥比照啦

仆街

希特拉都係靠鳩叫上位。

有冇都好啦
切忌輕敵
香港人一齊幫台仔打嬴呢仗去

民意蔡英文贏幾多都冇咩用
台灣太多口投族,呢個先係最大危機
口投族真係要投票

唔講4年
哩半年民進黨7左幾多獲
自己google下
楊蕙如網軍 軍機走私煙 礦業法+中共代理人法收皮
數之不盡
舊年九合一大敗已經話比你知民進黨垃圾
唔係香港佢地一早唔洗選

日撚日fb 見到香港攪成咁又唔投票既後生台豬，第時有乜事唔好後悔

我今晚係台北
夜晚行街見好L多廢老揸支旗支持揸韓
真係同香港藍屍一L樣

X17

當年侵有講政綱亦都有兌現
韓國魚冇

岩岩去完，真係好多人，宜家揸車去高雄

小英輸咗 我地係台灣嘅手足都有難

唔好輕敵呀，要比足力！

心知肚明, 616只有不到40萬人, 那有200萬.

50萬應該都係作大.

做電視嘅無邊個唔係國民黨

五毛

第二隻

好似含淚投泛民者

你唔投, 咪變相投中共

後果自己諗

藍屍d 集會的確係鳩吹
你地d 集會人數係有d 問題嘅

台灣廢老多，仲要好多唔會諗住為後生一代著想
見到香港咁都仲投一個唔會守護台灣民主自由既出黎
到時真係仆街都係後生果班仆街
成日諗發大財，支共同你有親有錢要益你？睇下馬雲咩下場就知非我族類者死啦

好正常
國民黨好多死忠
教主都一撚樣盲撐Korean fish

或者你唔知
年輕人投票率得五十幾%
長者去到七十七%
仲要長者總數多過後生仔

中共不嬲對外宣傳強国人生活好好, 雖然無講有自由
但事實上, 中共既窮人最慘

中共入主, 只會清算原本權貴, 成為新權貴
窮人一樣係壓榨對象

藍屍d場，一眼睇曬頂盡一萬幾千警謊就話十萬
大遊行由維園開始霸滿曬六條行車線幾十條街滿曬人警謊一樣都係話十萬

冇辦法啦阿蛇要搵食上嚟連登鳩吹帶下風向咁都明嘅
我都希望香港警隊可以一路贏落去啦
因為如果你地一輸
我諗應該冇人保得住你地
邊個保你地都會炒埋一份
真心嘅
希望香港警隊贏
利申燈過燈神

我係台北 岩岩睇幾個新聞評論話韓國瑜今日活動好成功⋯

佢專登揀同蔡英文同一個場地（聽日到蔡）
而如果聽日星期五都無今日閒日咁多人出呢就一定有野講，如果聽日係多啲人⋯都可以話因為星期五⋯所以今日輸人唔輸陣下點都贏左第一步⋯

其次係佢地預計韓國瑜有560-620萬票⋯
如果少過1300萬人投票，佢贏既機會有超過50%

人地有普選，唔鍾意過多四年換一個人，香港有咩

同香港一樣
年青人係遊離票, 二個都係垃圾, 唔揀
廢老係鐵票, 係唔係都投國民黨

投票率係勝負關鍵

係咪中天

心知肚明你班死5毛, 當200萬票假嘅, 小數派

中天新聞

你呀媽都心知肚明，生咗件垃圾

得罪講句
台灣人真心太天真太單純
狡猾有機心如香港人都比共狗撚咗咁耐
唔明佢哋仲信中共/信國民黨唔會賣台係哪來的自信

因為過往台灣多次嘅政黨輪替都解決唔到佢哋嘅困境 所以佢哋先對政治冷感

台灣執政者搞經濟能力真係差。。搞到d台灣後生仔都爭住去大陸搵食

佢哋好多人覺得蔡英文不斷喺唔同嘅機關安插民進黨人 喺度利益輸送貪污 所以鐘擺效應好勁 偏偏呢個時候係最危險 大陸諗住借韓國魚鯨吞台灣

其實唔投民進黨都OK 今年都有好多小政黨誕生 但主要都應該係立法院 但係總統選舉就應該投返畀蔡英文

之前韓國魚話有個咩滿天星計劃 送啲台灣學生去外國讀書 我好奇佢係咪真係兌現到

但係台灣嘅經濟真係由二千年到而家已經差左20年 偏偏呢個時候嘅投票係完全決定着中華民國能唔能夠繼續存在 定還是會變下一個香港

但係同時都有好多新嘅政黨誕生 其實政治光譜色彩應該同民進黨唔會差太遠 但主要主張係革新同埋廉潔 但我最驚係好似香港咁 泛民同本土嘅票源重疊 而國民黨亦即係相當於保皇黨又多人

有冇咁癲呀？

焦土派嘅論述 但完全諗唔到衰到貼地就會醒覺嘅呢個邏輯

其實有唔少新政黨誕生 主要都係喺立法院 但我相信佢哋唔會咁蠢鐘擺效應走去投韓國魚

咪係，一陣俾人贏左笑返你咋

冇計，中共影響太大
想要既人贏就開水喉，反之就閂水喉
咁確實奶支係短期發大財既方法

不過，最近台灣經濟係4小龍入面增長最高
因為中國經濟下行反而對佢地影響最細

忠黨愛國無錯

英文依4年減低對中國既經濟依賴係應該值得肯定
但中國都佔台灣4成出口 如果計埋香港一齊
即係有超過5成同大陸貿易

真
我係台北，國民黨同郭台銘ｄ廣告係電視loop到癲
瘋狂燒錢

笑撚死，我哋今年70%就係度打撚晒飛機，知唔知人哋以往講緊係74%甚至80%嘅投票率2016 66%已經講緊係多protest vote唔投之下先咁「低」

中天都好信

香港警謊：集會人數只有5萬人左右。

好難講嘅，以往香港首投族咪又係含曬撚，甚至選民都唔做，今屆咪一樣大變天

唔止wo 如果香港式計算

係毅進制

咪膠，上次係換柱搞撚到啲人唔投/投比宋先輸到咁

你估好似香港咁細咩

光復高雄遊行都係咁上下人數

呢個集會中共背後出唔少力，無得擔心，唯有叫所有識嘅台灣人投票啦

蔡英文贏即飛台灣慶祝

上次朱立倫拎300萬
宋多左成100萬
仲有8％無投 有成100萬
即係國民黨基本盤係500萬票
蔡英文上次拎689萬 今次應該唔多得過
真係有危機

事實上又真係錯唔曬，香港仲唔係衰到貼地然後覺醒？不過係政府自爆咁解遮

呢個理論係work
真正攬抄全部stakeholders

咁我哋係咪應支持韓國瑜
打擊小英

香港過往幾屆區議會總投票率加埋都低過50%

咩叫低呀

如果原教旨台獨支持者真係可能咁做，比你綠營完全執政咪又係逼於政治現實唔宣布獨立，咁有咩資格打統獨牌
只不過大部分台灣人都唔係咁極端遮

韓國瑜又贏

因為送中條例搞到啲人覺醒嘛
但台灣一直隔咗條海又咁耐無經歷過專制，有部分人覺得有錢就得民主呢啲野可有可無。
甚至有人覺得而家中國強大由共產黨專政都無問題，佢地認為會發大財唔在講，出去外國仲有頭有面終於可以做比面色人睇嗰個

無專制過